{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26434",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성신여대역 더월(THE WALL)"
    },
    "text": "THEWALLホテルはスーパープレミアムベディングシステムを提供しています。ベッドは400万ウォンのイタリア最高級ブランドメモリーフォームリナルディマットレスで構成されており、すべての客室に備えられています。宿泊施設は計44室の客室を保有しており、近くには誠信女子大入口駅、普門駅などの地下鉄駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。客室料金は2名基準で策定されており、追加人数に対する料金もかかります。3人以上の成人男女同室での宿泊はお断りしており、これによるキャンセルや払い戻しはできません。入室不可の理由による払い戻しも不可能であり、追加利用時にも追加料金がかかります。宿泊予約は全額前払い時に可能で、連泊時には追加料金が発生することがあります。キャビンカードを紛失した場合は、追加料金が発生します。ホテルはネットフリックスおよびディズニーを視聴できる施設を備えており、PC設置客室はテレビと連動できます。すべての客室では無料Wi-Fiが利用でき、客室内にはワイヤレス充電器が備えられています。ロビーのミニバーではコーヒーマシン、電子レンジ、氷浄水器が利用でき、使い捨てのレンズケースと食塩水はフロントで無料で提供されます。未成年者の出入りは絶対禁止され、特定客室の指定入室は不可でランダムに割り当てられます。ペットは入室できませんし、駐車は一部屋あたり1台のみ可能です。フロントに保管依頼されていない忘れ物については、ホテルでは責任を負いません。マイレージは現地決済時に貯めることができます。3人以上の宿泊の際は男女同室での宿泊が不可能で、家族入室の際には家族関係証明書を持参してください。金曜日、土曜日、祝日の前日、祝日のイベント客室は11時に退室され、深夜の待合時間は19時から00時までに変更されました。訪問者は駐車の利便性と清潔な施設に満足しており、親切なサービスと高級感のあるベッドを称賛しています。清潔度と天井から出る水の音など一部の客室の問題点を指摘しましたが、全般的に清潔で良い宿と評価しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "THEWALLホテルは何種類の客室を提供していますか？",
            "answer": "THEWALLホテルは計44室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "THEWALLホテルの最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "THEWALLホテルの最寄りの地下鉄駅は誠信女子大入口駅や普門駅などがあります。"
        },
        {
            "question": "THEWALLホテルは何語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "THEWALLホテルは韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "THEWALLホテルの客室料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "THEWALLホテルの客室料金は2名基準で策定されており、追加人数に対する料金もかかります。"
        },
        {
            "question": "THEWALLホテルでは3人以上の成人男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "THEWALLホテルでは3人以上の成人男女同室での宿泊はお断りしており、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "THEWALLホテルの宿泊予約はいつできますか？",
            "answer": "THEWALLホテルの宿泊予約は全額前払い時に可能です。"
        },
        {
            "question": "THEWALLホテルではキャビンカードの紛失があった場合、何が起こりますか？",
            "answer": "THEWALLホテルではキャビンカードの紛失があった場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "THEWALLホテルではどのようなテレビ視聴が可能ですか？",
            "answer": "THEWALLホテルではネットフリックスおよびディズニーを視聴できる施設を備えており、PC設置客室はテレビと連動できます。"
        },
        {
            "question": "THEWALLホテルの客室では何が利用できますか？",
            "answer": "THEWALLホテルの客室では無料Wi-Fiが利用でき、ワイヤレス充電器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "THEWALLホテルのロビーで利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "THEWALLホテルのロビーではコーヒーマシン、電子レンジ、氷浄水器が利用できます。"
        },
        {
            "question": "THEWALLホテルでは未成年者やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "THEWALLホテルでは未成年者の出入りは絶対禁止され、ペットの入室もできません。"
        },
        {
            "question": "THEWALLホテルの駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "THEWALLホテルの駐車は一部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "THEWALLホテルでは忘れ物の保管をしていますか？",
            "answer": "THEWALLホテルではフロントに保管依頼されていない忘れ物については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "THEWALLホテルではマイレージを貯めることができますか？",
            "answer": "THEWALLホテルではマイレージは現地決済時に貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "THEWALLホテルでは家族入室の際に何が必要ですか？",
            "answer": "THEWALLホテルでは家族入室の際には家族関係証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "THEWALLホテルのイベント客室の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "THEWALLホテルのイベント客室は11時に退室され、深夜の待合時間は19時から00時までに変更されました。"
        },
        {
            "question": "THEWALLホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "THEWALLホテルの訪問者は駐車の利便性と清潔な施設に満足しており、親切なサービスと高級感のあるベッドを称賛しています。ただし、一部の客室では清潔度や天井から出る水の音などの問題が指摘されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 638,
        "QA": 907
    }
}